[學術]遮算唔算係一樣失敗但又普及化既產品

次次隻腳都濕鳩曬

擔遮都要考牌